🇳🇬 覺唔覺今日咁凍都著短袖衫既人好能扮野？

懶係大隻咁，其實凍到騰騰震

今日著左羽絨

覺
今日著長衫長褲出街 都差啲凍死

貼左啲暖包係身 好撚暖

係咪未算濕凍咋？

角

著左四條褲自先唔凍

真名王

今日帶左個火盆出街，終於覺得暖番啲

香港濕凍，全球最凍

今日著背心 踢拖 覺得好撚熱

請左SL
太凍 起唔到身

咪講笑 咁凍仲有人出街？

梳 小妹金日著短褲短袖

我東到賴左屎

琴晚入左避寒中心了

就落雪喇，著翻件羽絨先

學埋蓋ching

樓上班人有冇咁能廢牙？！凍少少就又著羽絨又去避寒中心
我著左件unicode 風褸就夠暖

著左3件長袖衫 兩條褲

今日凍能到...

我見到好多人仲短衫短褲...我仲諗緊係唔係自己虧

請左病假，應該要宣布停工停課啦

佢地凍到仆街嫁其實

系！

樓豬垃撚圾

ching好能扮野

打左比老闆話好凍請日病假

你老闆有冇話你？

無牙
個廢老凍到野都講唔到

唔著長袖果d肯定係暖化撚

系

ching同3和c係咪同一個人？

著緊救生衣

暖化撚又縮返去老母個西度了

廢到

我條女

隨身攜帶

樓豬好撚廢

over左

阿po見到又有個3和c

好喜歡她？

我今天穿左三件u記打底先敢出街
但係凍能到作感冒

u記好保暖